[Winning streak is coming] LA Lakers 小圈子討論區 96

[img]

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

學友太燈

覺唔覺得J.Hart比人低估得好緊要

用邊個鋪牙

依個啦用

聽日輸埋正式做九弟

學友

推下先 差啲搵唔返個post